大家有無發現到馬來西亞已經急起直追？

估計一星期內超越日本成為亞洲除中國同韓國之外既感染人數最多國家

大馬其實有咩措施實行緊防疫

沒事兒

仲搞緊團拜梗係玩完

沒事兒, 病毒變種, 抗熱了

五毛西亞

馬來西亞 25-34度
睇嚟夏天都唔會好
真係要全世界中晒先會冇事

啲專家又話夏天冇事嘅。

夏天咪一樣

馬來閪亞人

揾晒係街嘅病患送醫,總好過好似日本同香港咁,總留住三兩百或一兩千係街嘅. 天氣熱始終有D幫助, 唔係嘅話,嘢已瀨.